是日晚餐 餓狗勿入。。。。。。。。。。。。。

樓主好棒

op i love u

有4隻雞因我而死 如果一隻雞有7隻雞翼就可以死少幾隻雞

如果你死左 d雞咪仲死少d

如果我死左 好多女fan屎會跟住我一齊去

精液包

D菜好正

唔差喎 呀b媽媽廚藝好咗

is ok的 一時時

肥絲仲未入

羊仔今日射左好多

餓都變飽

夜晚食包

好正

啲激素 肥仔波

狗食

生命面包